屌奶星，喺旺角行一轉勁多利迷

行幾步又撞到一個

猁迷=支持送中條例

圖呢屌

死毒撚 出下街喇

大是大非仲睇波

個日英超最後一場都有好多人着猁波衫出街

著住利記波衫，朗豪坊睇戲中

不如一齊行旺角

三點鐘都唔撚睇得

睇戲覆po